第一次去一樓一, 事後請教問題

西九龍區一樓
一入去居然係兩個普通話女人, 見有D波就試下, 反正第一次去多數唔會有好結果得去邊

B女幫我洗完澡, A女幫我69環保吹, 我用手指加套挖佢陰
A女吹咗十分鐘唔出, B女話同我吹, A女就送波餅, 但十分鐘後又唔出, 又換人

A女又幫我環保吹10分鐘, 又唔出, 佢就幫我加套坐上來ML, 叫聲扮到足, 但我知佢係扮, 但都係射唔出, 最後10分鐘A女環保吹, 都係唔出....., 但A女己經好累, 我就算了.....

平時我自己打JJ4小時後可以出的, 我JJ比較短, 佢話我粗但我唔覺, 我估佢係人都咁講

佢話全套400, 加環保吹變880, 多一條女又收多我500, 唔記得係45定60分鐘了, 第一次唔記得咁多

1 我有否畀貴咗? 算否3P? B女只係幫我環保吹和洗咗兩次澡, JJ和肛都有洗下, 二女服務態度算OK
2 點解變咗2個女人在內? 是否間間都係咁?
3 射唔出係咩問題? 佢地技巧差還是我打慣JJ唔慣ML? 我當時尾段有D急尿, 可能因此有影響吧, 但我打JJ時有尿照出到
4 又話第一次用JJ插西會好爽到可能即射, 但根本無咩快感, 係佢個西唔夠緊, 還是甚麼?

迷麻 = G蟲

麻友

麻友+yoyo

ching有否考慮過其實自己是gay的

咪尾

a女b女吹極唔出 會不會考慮一下男人？

迷麻既都冇女中意，最後只能call hen

a女b女吹極唔出 會不會考慮一下SuYuiMoa/派膠子？

考慮一下n賓

N賓在男子牢獄中，攞正牌每日happy了

反麻下場

好撚難計
你確定係小五數學題